國泰炒空姐，咁套制服係咪要退返？

照道理應該退返
如果唔係都唔知拎套制服做咩？

制服緊係for working

Part time要用

兩套替教，有啲女去警署報失再拎去賣

想買

高價回收

黑絲使唔使退?

臭的

聽講7成都會咁做奶盡公司or keep黎做雞
準備4000套制服同時去狗屋報失

想聞？